[統計] 港女鍾意高大斯文型定粗擴大隻型？

正評：前者

負評： 後者

肥大型男

靚仔有錢型

洋腸：無所謂
港男：要有錢先 再睇樣 斯文粗獷not important

斯文大隻點算

港女：洋腸唔做10年嘢唔緊要，係自我有性格；港男10日唔做嘢就正廢青。